突發 - 英國 同 日本 達成貿易協議？！

The UK has today secured a free trade agreement with Japan, which is the UK’s first major trade deal as an independent trading nation.

CLS 香港同日本傾鳩咗幾多年？可唔可以同英國比較下？

正呀！！！！英國買日本嘢好L貴

同日本傾掂後
同歐洲講數既叫價能力大增

同歐盟，澳洲，美國先最緊要

繼續日出

入嚟睇吓個大局

極重要一定要知，「天下圍共」正名係「印太戰略」，全球包圍網逐漸成形

咁樣落去
拉底支共之後
大日本國可能會反cup做亞洲大國

十大好處
包括入埋tpp

英日同盟

大東亞共榮圈

睇嚟可以開英國旅行社搞英日團
咁多bno係英國

英國與日本就貿易問題達成原則性協議，是英國脫歐後首份與其他國家達成的貿易協議。

英國國際貿易大臣卓慧思，對日本外相茂木敏充表示，很高興兩國在貿易議題上，達成一致意見。

英國貿易部門估計，協議將令兩國之間的貿易額，每年增加超過195億美元；在落實協議後，從英國出口到日本的99%貨品，都獲豁免關稅，令英國企業受惠。英方形容，協議中有關數碼及數據的條款，「遠超」歐盟與日本的貿易協議，有助英國金融科技服務公司，拓展日本市場。

茂木敏充說，期望協議在明年一月正式生效。
（香港電台）

世柒有講，佢話英國借香港入CPTPP